[足球] 射波點樣先可以大力d?

有時見人仔細細 瘦瘦地射波都可以好大力

係咪技巧重要過力量好多？
食正個波係咪真係唔晒太用力都可以好“行”？

你用邊到射波

腳面

同內側

大聲屌,我唔番喇
包你大大力

其實你問得有啲衰

兩樣都重要
成隻腳既肌肉都要練
推寬
練腳碗mobility

有技巧都要有一定身體能力先發揮到
當然本來肌肉發達好大力 就求其一腳都好大力
但準唔準就另一回事

我想知點先可以細力d
成日俾人屌傳太大力

推寛係咩意思？

唔識用腰力 用腳力死刮個波點都唔大力
你會feel 腳面做左力既支點 而個身體會好自然跟左射波個姿態順住去完成成個動作
結果我飛左機

精、氣、神 最緊要腰馬合一

腳面射會大力d
要角度就腳內側
另外就係拉弓距離要掌握得好，大約離半米

我用whatsapp射波多

用腳面渣ga
啊叔後生個陣著對con屎用腳尖大腳狂抽，射到d毒撚學生哥缩埋一舊

草地定石地
最緊要鎖死腳腕咁ban落去

會有咩唔同？

推髖 增加拉弓幅度

pat pat用力頂出去？